<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"><channel><title>Novità Comune di Parma</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie</link><description>Novità del comune di Parma</description><language>it</language><generator>rfeed v1.1.1</generator><docs>https://github.com/svpino/rfeed/blob/master/README.md</docs><item><title>Legalità e Coesione, cresce il progetto sul San Leonardo</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/legalita-e-coesione-consistente-finanziamento-della-regione-per-il-progetto-sul-san-leonardo</link><description>“San Leonardo: azioni integrate per la riqualificazione del Quartiere”: 150mila euro dalla Regione e 46mila euro del Comune per lo sviluppo del progetto</description></item><item><title>I LIKE PUG PR050 - La città visibile</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/i-like-pug-pr050-la-citta-visibile</link><description>Presentazione pubblica non tecnica del nuovo strumento urbanistico generale e visite guidate nei luoghi strategici del PUG.</description></item><item><title>Il Prorettore dell’Università Nazionale per la Vita e l’Ambiente Ucraina , Serhii M. Kvasha, in municipio</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/il-prorettore-delluniversita-nazionale-per-la-vita-e-lambiente-ucraina-serhii-m-kvasha-in-municipio</link><description>È stata l’occasione per ribadire, da parte dell’Amministrazione, la solidarietà di Parma al popolo ucraino.</description></item><item><title>Parma 1913 – Bari, le modifiche alla viabilità</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/parma-1913-bari-le-modifiche-alla-viabilita</link><description>In occasione della partita Parma 1913 – Bari, che si disputerà mercoledì 27 settembre, alle 20.30, allo stadio Tardini, sono previste alcune modifiche alla viabilità.</description></item><item><title>Raccolta rifiuti, sciopero delle cooperative venerdì 29 settembre</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/raccolta-rifiuti-sciopero-delle-cooperative-venerdi-29-settembre</link><description>I servizi garantiti e i possibili disagi</description></item><item><title>Incendio struttura produttiva in via Monte Zovallo - loc. Corcagnano</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/incendio-struttura-produttiva-in-via-monte-zovallo-loc-corcagnano</link><description>Emessa ordinanza cautelativa.</description></item><item><title>SO WHAT la musica a Caffè del Prato. I giovedì sera con il jazz di qualità</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/so-what-la-musica-a-caffe-del-prato-i-giovedi-sera-con-il-jazz-di-qualita</link><description>Anteprima il 28 settembre alle 21 in Piazzale San Francesco con Jimmy Villotti</description></item><item><title>Campionati Europei Under 16 di tennis a Parma</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/campionati-europei-under-16-a-parma</link><description>Da lunedì i Campionati europei under 16 a Parma: un festival del tennis con vista sul futuro. </description></item><item><title>Riqualificazione Stadio Tardini, indetta la Conferenza di Servizi Decisoria per l’esame del progetto definitivo</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/riqualificazione-dello-stadio-tardini-indetta-la-conferenza-di-servizi-decisoria-per-lesame-del-progetto-definitivo</link><description>Sono invitate a partecipare le Amministrazioni, gli Enti e i Gestori di pubblici servizi coinvolti nel procedimento unico. Gli uffici e le Amministrazioni dovranno rendere le proprie determinazioni entro il 20 novembre 2023.</description></item><item><title>Modifiche alla viabilità per cantiere IRETI tra via Moletolo e strada Mezzo Moletolo</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/modifiche-alla-viabilita-per-cantiere-ireti-tra-via-moletolo-e-strada-mezzo-moletolo</link><description>Cantiere IRETI per intervento di potenziamento della rete elettrica e collegamenti elettrici fra camerette e linee aeree esistenti: le modifiche alla viabilità.</description></item><item><title>“Quartieri in festa”, il San Leonardo</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/quartieri-in-festa-il-san-leonardo</link><description>Terza tappa della manifestazione al San Leonardo. Cena di solidarietà sabato 23 settembre e festa domenica 24. Oltre 50 associazioni coinvolte e un trenino da 50 posti grazie al contributo di Chiesi</description></item><item><title>Giornata Internazionale delle Lingue dei Segni, il 23 settembre la fontana di barriera Repubblica illuminata di blu</title><link>https://www.comune.parma.it/it/novita/notizie/giornata-internazionale-delle-lingue-dei-segni-il-23-settembre-la-fontana-di-barriera-repubblica-illuminata-di-blu</link><description>Il 23 settembre è la Giornata internazionale delle Lingue dei Segni: anche Parma aderisce al momento di sensibilizzazione, promosso dalla Federazione Internazionale delle Persone Sorde, illuminando di blu la fontana di barriera Repubblica.</description></item></channel></rss>
